有無巴絲打都好易暈車浪？

如題
最近好似愈嚟愈嚴重，之前淨係搭巴士坐低用手機先個，而家企係低都會，個頭痛到爆炸有咩解決方法

試過暈到一頭撞埋碌柱。。。人地以為我自殘
利申 我係耳水不平衡 時不時頭痛搞到暈

你身體潺
做下運動啦

上次旅行出海玩 成日死左

長途我會訓覺 食下酸野
船就唔搭

我都好易暈車浪
由其巴士好臭
對氣味好敏感 愈大陣巴士味個d愈易暈
以自己經驗 食到半飽先好搭車 空肚九成暈車浪

我成日暈到好頭痛 之後出哂汗

日日都做一下掌上壓 費事做太多太大隻

我都係
小巴巴士有陣臭味
加埋d急停 直頭反胃

頭痛到訓唔到 短途都暈

前幾日搭長途 格黎仲有個賓賓 好大陣賓味+巴士味

人越大 個人越易暈咁
諗住訓著會舒服d
訓唔著之餘 仲暈上加暈

我都係咁
唔知算唔算暈車浪
只要部車有得開窗就冇事
但一冇得開窗就會想嘔
最難頂係私家車 未開車一聞到陣味就嘔
其次係巴士 頂到30分鐘左右

的士 小巴 巴士都有果浸味

我自從早兩年鼻竇炎之後就好易暈
鼻竇炎果排直頭坐地鐵都會暈得好犀利想嘔
而家好返搭地鐵冇事
但坐巴士小巴私家車呢啲chok得勁嘅都幾大機會暈車浪
如果睇電話應該5分鐘內就會想嘔

我細個搭半粒鐘都暈 搭得多先開始好啲
車臭真係仆街死 我會用口抖氣

用開口抖氣都無用

自問都幾嚴重 點知巴打仲誇張過我喎
仲要唔係細細個咁 洗咪睇睇醫生

有d司機揸到chok嚟chok去 唔一定係你問題

搭巴士 小巴要聽歌，唔聽歌 玩電話一定暈到想嘔
搭的士就簡直⋯

最近仲嚴重咗 遲啲可能真係要睇下

個腦好似浪下浪下咁

睇嚟大家都無乜辦法 所以我決定搭少啲巴士 搭地鐵算

搞到出親街都要帶定枝白花油
成個婆仔咁

哈哈
我都係有得揀
我一定會搭地鐵
怕暈車浪
有時隔離坐住d臭既人直頭無得避
地鐵起碼可以行去隔離卡